{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066834",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "동해활어자연산전문점"
    },
    "text": "高城(カンウォンド・コソン)地域だけで天然物の活魚を販売する東海活魚天然の専門店は1996年から正直に運営されています。毎日朝は、水協、公式入札を通じて新鮮な活魚と海産物を供給されます。多様な魚種の活魚の中で良い生きた魚を推薦して特別なメニューで提供しています。最上の味と新鮮さを提供するため、いつも努力しています。営業時間は毎日10:00から22:00までです。天然のスペシャル回は160,000ウォン、東海活魚スペシャル牛は200,000ウォン、セコシは100,000ウォン、アワビ、ナマコ、ホヤ、アワビのサザエ、巻貝、タコは価格が変動されることがあります。また、メウンタンは60,000ウォン、魚の煮物と焼き魚は60,000ウォン、刺身の冷たいスープは20,000ウォン、どんぶりも20,000ウォンで販売されます。私たちの目標はいつも最高の味と新鮮さを提供することです。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この東海活魚天然の専門店はいつから営業していますか？",
            "answer": "東海活魚天然の専門店は1996年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "毎日新鮮な活魚と海産物を供給される方法は何ですか？",
            "answer": "毎日朝は、水協、公式入札を通じて新鮮な活魚と海産物を供給されます。"
        },
        {
            "question": "どのような活魚が提供されていますか？",
            "answer": "多様な魚種の活魚が提供されています。"
        },
        {
            "question": "特別なメニューで提供される良い生きた魚はありますか？",
            "answer": "特別なメニューで良い生きた魚を推薦して提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "天然のスペシャル回の値段はいくらですか？",
            "answer": "天然のスペシャル回は160,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "東海活魚スペシャル牛の値段はいくらですか？",
            "answer": "東海活魚スペシャル牛は200,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セコシの値段はいくらですか？",
            "answer": "セコシは100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビ、ナマコ、ホヤ、アワビのサザエ、巻貝、タコの値段は変動しますか？",
            "answer": "アワビ、ナマコ、ホヤ、アワビのサザエ、巻貝、タコの値段は変動されることがあります。"
        },
        {
            "question": "メウンタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "メウンタンは60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "魚の煮物と焼き魚の値段はいくらですか？",
            "answer": "魚の煮物と焼き魚は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身の冷たいスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身の冷たいスープは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんぶりの値段はいくらですか？",
            "answer": "どんぶりは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店の目標は何ですか？",
            "answer": "この店の目標はいつも最高の味と新鮮さを提供することです。"
        },
        {
            "question": "営業していただいてありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。いつでもお気軽にお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 489
    }
}